一人n個變態男朋友行為

聞同奶我格拉底
噴止汗劑會比佢屌
摷完我個閪係咁索自己隻手指
喺街成日專登壓我個胸
用心口搓我對波
係屋企偷睇我個閪
追屁聞

追住我條撚嚟含

追撚含
瞓覺要揸住我碌鳩
迫我顏射佢

gay

有時含完我之後再叫我吞番

點偷偷地法

如果我有女朋友嘅話，我應該會係咁摸佢頭，攬住佢成日，咩都唔做發下白日夢咁

有的話...

攬攬下就會硬架啦 好辛苦

我冇我唔知......我真係好想摸頭摸成日，好溺愛咁，希望他朝有一日

咁你養左狗算啦

點同呀…你會當你伴侶係狗?

成日玩猜小奶頭在哪裡遊戲

男朋友成日話 要相敬如賓 賓周格劍唔洗戒親

搭車個陣好鍾意伸手入我件衫入面撩我粒lin

正

要佢著短裙唔著底同我出街 得閒申入去摸